英國外相對中國人大通過修改香港選舉方法後，今日發出第三份聲明回應

出咗成個鐘都冇人post

冇人POST咪你POST囉
今日星期六呀，唔駛出去食黃店打卡影相呀

依家關於英國嘅
人人都淨係關注bno visa啦

連登仔日日話革命但Twitter越嚟越少人

推

因為呢啲聲明just talk no actual action...

唔係出兵打柒佢都無用，唉

go!

英國判斷中國持續不遵守聯合聲明

係咪英國將會有大Action 會做

連登推上熱門=當做咗嘢，個心安落啲

夠膽派BC咩

只少會派航母長駐南海

我睇G7 + Euro 擒晚份聲明，應該係大制裁

坐緊喺時代retweet
食黃店一樣可以post

林鄭加一眾狗官仲未制裁

五月派去南海玩

講咁多做乜快啲
出兵北上廣深同埋大壩

最好係核攻擊

連登仔日日話革命但微博越嚟越少人